曾聽說阿狗總要輸波，仲要大炒

快撚啲80:2啦

主能夠

誰人在曼市被大炒八比二～

分手總約在雨天？

乜撚教會 同我燒咗佢